[又得分] 貪心警疑知法犯法 順手牽羊偷櫃員機8千蚊

貪心警疑知法犯法 順手牽羊偷櫃員機8千蚊

2018-02-22 21:46:48 HKT

一名警員懷疑知法犯法，去年7月4日在九龍城福佬村道18號一銀行櫃員機，涉嫌盜取他人提款後忘記取走的約8,000元現金。九龍城警區重案組人員接手調查案件，昨午4時30分在跑馬地警署拘捕38歲姓劉男警，涉嫌盜竊，他已獲准保釋候查，須於3月中旬向警方報到。

警方表示警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

警方表示警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

係咪所有記者都有Template

頂得靚

Copy and paste，搞掂

做得好

上次有單CASE,

黑警知法犯法, 殖民地法官話係減刑因素

係咪蠢到咁
都明知有晒Cam
仲要唔係多，個撚樣返一星期都有啦

阿sir順手牽羊唔撚使你教

其實如果用手遮住個樣埋去拎既話會唔會捉倒

其他鋪頭嘅cam，車cam，衣著

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。 警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

個別事件

條街都大把天眼，
仲有附近鋪頭門口既老閉
路邊既車cam,etc
所以要查一定查到佢
條友自己做差佬都唔知既咩